有冇人去過Datasafe Recovery數據恢復？

之後錯手誤刪左GoPro 所有資料，搵過一間北角既數據恢復公司都整唔到，諗住試多間。但Datasafe Recovery 128 GB 要$3000-$6000，有冇人幫襯過？伏唔伏？
感激各位解答

無

唔樂觀

你意思係呢間公司伏伏地?定係我GOPRO誤刪資料唔樂觀??

SD recovery 方法大同小異，每過一手機會再低啲，你唔會知上手做左啲乜

係 但上一手本身話整到，仲叫埋我上去睇，滿心歡喜諗住比錢完事，發覺啲片根本都播唔到，想幫襯佢都唔得
我就係聽過啲人講話唔幫襯就會整亂你啲數據減低你復原既機會，所以先想慎選數據恢復公司

linux + testdisk

R-STUDIO